難聽都要講 只有愛國愛港 拎普選可取

起碼唔使比人老屈港獨

問題係獨派同普通派 會有衝突

點解決

人地話你系就系，欲加之罪何患無辭？

最弊俾你拎到被選權代表全香港人都信晒呢…
選委會班死共狗唔係 on9 嚟…